[急搵失主]發夢執到4張卡同證件

星期六係九龍東發夢現場執到4張卡
法律同私隱問題 唔會講係咩卡
總之好緊要既卡同證件
只可以講事主姓陳
住新界東

之前係tg都出過post
但係冇人覆
希望搵到失主

因為曾經有人白撞話自己係失主 叫我掉左的卡
所以我好擔心你阿

推推

推阿

幫手搵搵失主

失主留留tg

推

搵失主呀

多謝幫推

襯夜晚推一推

push

有巴打唔見野千奇唔好報失
狗應該check好緊

幫推

失主唔好報失送頭

有無試過揾Ig 反送中啲page幫手？？

寄返去佢度有用？

推到義士見到

冇地址

有 大消物